# ТЗ #

1. Первая основная задача заключается в создании единого списка всех работников предприятия, с возможностью добавления и редактирования работников в данный список. Так же стоит необходимость формирование списка работников предприятия, которым необходимо пройти периодический медицинский осмотр. 
2. Вторая основная задача –  это автоматизация процесса проверки знаний по вопросам охраны труда. Реализация которой будет в виде тестирования с возможность добавления и редактирования вопросов по охране труда, а так же при успешном прохождении проверки знаний создание бланка протокола.

## Используемые технологии ##

* Python + pyramid + sqlalchemy
* javascript + angularjs
* база - sqlite, с возможностью работы в других базах, поддерживаемых sqlalchemy

## Данные модели ##

О каждом работнике будет храниться подробная информация:

* дата поступления на работу;
* должность, профессия;
* цех, участок, отдел;
* дата проверки знаний;
* дата следующей проверки знаний;
* дата прохождения медицинского осмотра;
* дата следующего периодического медицинского осмотра.

 должна быть форма добавления сотрудника и форма если чего редактирования сотрудника